
[/{shop_url}] 

Halo {firstname} {lastname}, 

Your order with the reference {order_name} has been modified. 

Anda dapat melihat order dan mengunduh invoice dari "Riwayat
pembelian" [/{history_url}] melalui akun pelanggan Anda yang dapat
diakses dihalaman "Akun saya" [/{my_account_url}] diwebsite kami. 

Jika Anda menggunakan guest account, Anda dapat memantau pembelian
Anda melalui halaman "Guest Tracking"
[/{guest_tracking_url}?id_order={order_name}] diwebsite kami. 

{shop_name} [/{shop_url}] didukung oleh PrestaShop(tm)
[http://www.prestashop.com/] 

